[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2314)

。

仲有幾耐

fast

主上

守乜撚

lm

快

9.5b竟然 cashed

仲有分半鐘

黃

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

頭頂實

和波我直播用腳打飛機

點解剩係黃牌

伊罰球

㩒爆平安鐘

1:1攞角球旗插屎忽

11裸跑

最後一分鐘

響啦喂

11行去伊拉克

卡塔爾SB

停呀 完！快手

完未

完場啦好嗎

又炸死
不過我支持

呢4分鐘咁撚長

快完！

黎多場重心 比大家 ok?
蘭斯 第一球

完啦快

卡塔爾班後備準備慶祝

完未 手心標汗

差唔多啦

快啦

fit

如果最後1:1完場
一定係假波

吹雞未，快完

完

天台凍想落反黎

班撚樣咪gel啦

Alaku

吹呀

亞洲盃真係好識扮傷

完未呀

正/反？

無啦，要和早就和

完啦屌你

吹啦

1.5/2jump

最後一擊

吹！

完場

完 上盤巴打落街食宵夜

今日正數！開心！

頂到必屎

完！

上盤 cashed
驚到嘔

終於唔係和

一場追哂數

唔敢叫m記

好波亞洲盃中上盤了

頂撚死人

平半救全家

上盤gel

me too

其實本身諗住跟殺仔 點知禁左主第一個入 唉

仆街死亡追數。個心就快跳出黎!!!而家好撚頭暈!!!

Same same

有冇人屌法盃

下半場好激，上半場妹到

終於見你贏

爽！！

仲有6分鐘
我準備緊

卡塔爾D後防真係睇到禁爆鐘仔

聽日再推

今次聰明左喎 不過事後就過主啦

本多終勝

蘭斯

我

依個真
不斷俾人攻

波圖 梅斯 基達菲
last hit

第一次買上盤都要練心

個龍救全家

仆街韓仔斷我條3串1

蘭斯下一球入球，正水

卡塔cashed

痴撚線後防空到

不過依幾日亞洲盃都好易角大

GOALLL

最後5分鐘頂唔順洗幾舊水補個12倍NG,寧願贏少幾舊,好過本都冇埋

甘岡goal

卡塔爾踢到好似街場踢波咁...下場輸硬

感覺法盃有即場都係和波完場

az 定維迪c

下場應該88

似係

大波

有買？ 同路左兩場

即場大細跌得好快 可能1-1 0-0

角大真係開心好多

爛屎 有利狗ojo

又有本串幾場nba

派我

開返個角大都算係咁

蘭斯啲射門

我都係中左韓狗伏-$1400卡塔爾追$3000中

保重身體

聽日玩澳假

下半夜晚 心水 出左

我了

圖fg plz

GCHI

想要圖係咪要驗腦

澳假射機讓-1/-1.5 馬會傻左?

訓醒睇賽果

蘭斯First goal入手了

龍門上身

呢段谷唔入都睇怕會輸番

半c神 真係好癲

支持

買主都唔買客啦
寧願買主 or 買和
個盤明顯引人買客
只要唔轉盤 (99%唔轉盤)
100%主隊不敗
呢場點計點睇 都係買主

阿爾克馬爾有冇同路

法甲走地有冇人有研究?

蘭斯 第一球

我都覺得似主

大！

客隊進攻29
危險進攻有31

個乜9半角 有出事前水咩？

法盃次次希即場真係無波入到尾

好

屌 蘭斯獨食到

有

傳波就入撚左既波死要扮球王

伊拉克依場喎

三位群手兄都好比心機 多謝你地先

有啊 我跟左

ht就出左

佢係tg 半場一早出左 唔係事後

練心練到傻

搵極都無 可能我眼花

我一路打機一路屌 角球好在唔撚會炸

圖晉？

層柒隻老雞去

想入爛屎 fg

郁手啦

哦 我知點解啦 佢直接改左個message 自膠

係踢得好過主

買個基達菲就收工

亞洲盃8 場淘汰賽
得兩場大波

呢個位圖有罰球

岩岩跟你地追左數 thx !!!

半角神真係好癲

真係入鳩埋

等你夢幻串

圖1-0

Fg88

屌？ 秒針？

即入

買唔切 jump

圖Goallllll 收錢

goal

GOALLLLLLLLLLLLLLLL!

any more? 暫時未開齋

bubugi goal

屌好在買得蘭斯少少

訓先88 禁錯反而中 有運

唉 買完禁屌10分鐘唔入 一個罰球比人收埋皮

返上天台先

今晚仲出？ 冇就瞓了

原來係你......

半角神d水唔可以跟漏

中，跟左，多謝

私家雞真係私家雞...

tg出，不過都係d出左不入紀錄，第一注輸左再左補右補結果贏個d囉

下球買咩

對家 沒毛病

夠膽就跟

有無追數水 想追返爛屎個fg

成功了

爛屎 2nd goal

聽日先啦 成個下晝都有澳假

爛屎真係舊爛屎
禁屌咁奈比人一球收波

天台食緊老麥

摩哥 梅c 半大 訓教

好在頭先卡9.5b做到野

Dllm半和守唔撚住

主不斷落飛先入

客2入球啦

小注蘭斯反cup

??????

金剛頂撚住個客勝

same road 客勝

same away win

圖魯g 金剛 頂撚住啊
穿左你地

有冇人信摩哥反底

蘭斯私家雞wo

終於食完

阿爾克馬爾[-0.5/-1] 支持

點解無人講波圖細

3點果場主99%

屌蘭斯

蘭斯入未

逼害既波

入了

屌玩逼害

冇運 咁樣失球罰球

蘭斯咁快追和

cup埋佢啦

繼續上

上水啦私家雞

好快cup

客ng秒cash

蘭斯NG OK?

法盃有角買就正

點解樸茅讓半一變左受讓平半

立即完場啦好嘛

蘭斯 入波啦

蘭斯買你第一球又比人入 屌你老母

樸茅超級鬼盤喎（但馬會無開平手盤）
英甲第一對第六，仲要主場
兩邊都2.42倍
理應樸茅1.8倍左右

狗會冇開盤播

外圍

我好少見

甘岡

咁耐以黎見過3點果場啲鬼盤2次
都係讓人變受讓
最後都係主小勝一球
呢場買大波好過

睇個勢似彼德堡贏硬晉級
唔敢買了好得人驚

見到金剛俾人屌都知要收皮

金剛入返粒完場 和波輸晉級

請立即完場

屌一買親佢ng就對面入 屌

蘭斯正垃圾

又射世界波
差你咋金剛

2-2

買左南錫+1點輸

訓教 垃圾隊

私家雞黎wo 做咩個個買

一陣又22

蘭斯Cup未

蘭斯ng

閘位 16歲 中堅19歲 樸茅出u23定u20

和到未

圖仔 頂住呀

屌你老母甘岡

3點個場已買2:1 1:2

甘快上力啦 屌你和法乙

買左主fg

南錫輕鬆gel~

2:2

Ng 中

點解主晉咁低水

我屌佢全家 第一球買客 第三球買客 第四球買主

客晉低水先岩

夠膽2:3

巴打 第五點睇

你老母唔撚7賭呢場 口口500下球 輸三口

屌買親平手盤都和

屌你老母甘仔 降班啦柒頭

x2

認真無入球

蚊注蘭斯第5球 試運

屌佢老母，買左唔夠三十秒
Goalllllllll

派我？

關我撚事

快快2:3

屌你老母就真 事後好撚威咩

求派呀巴打，輸到on9

3-2

派 or Block?

32

屌玩輪流入？

又入

下球一定係爛屎

南錫即刻完場ok？

下場

澳假劇本

屌你買多次蘭斯ng

jump了

下一球？

4.5/5B

各位睇路 買左三口對家 我買主下球

輪流入咖大佬 假到

屌你老母輪流入

甘仔絕殺ok?

有料 下次買4.5/5 B

我自己買左2/2.5大 第一球客 3客 4主 岩岩買唔到5主 買左6主

蘭斯第6球

蘭師6

睇盤可以走盤

屌你老母甘仔 降班啦仆街

唔好啦... 你買客啦 我有注客勝

如果有入球一定係 輸住入

岩呀

主勝

3-3 4.8 cashed

又世界波

Cashed

都話

痴線波

假到

33痴線

3-3頂實算啦

笑撚到仆街 你老母

下下都lead得一陣

澳假

Cup埋佢啦

跟住主定客？

又贏屌你

150倍客其他？？？？

頭先好在買左3-3同主客其他

4.5/5B有全格

All in左主5 5.2倍 無錢買

巴打客2 客4 客6 全同路？

輸左幾十客5

nba

呢個月輸左成雞鐘於執返啲

法國on9波

我屌你老母個臭化閪

打緊nba

合作打假波

邊隊晉？

狗會封大波

客2入唔到 客4客6講左要

放心完場和到加時再輪住入

開到主客其他是但搵個巴打派500

一早有暗示

Ok

見大波有落飛轟左兩注

blocked

係都派我啦 你睇上面 最多我買無入球

買左未

主絕殺未

屌你地就好 汁到正
我客1 客3 豬曬

仆街

點提法？個3:3係入之前已打左出黎？

Lm

識嘢

買左

留名, 今日勁針

係咪冇作客入球優惠？要加時？

兩邊買多100NG先

我豬到主5先回返本 無賭過

自己睇啦 教埋你賭好無？

反正咁假

等完場 加時ng仲好

好彩之前有睇國父教路

係要講出黎

落飛關唔關有人重注大波事

落得仲要好多 盲都知

我堅唔識睇呢啲

假波特別明顯

真

係要和波踢加時

狗會無得賭加時？

冇lu 我個350倍主客其他

晉級隊伍 仲有冇走地

買bubugi 晉

呢個真 圖盧茲每入一粒佢就落幾次飛 蘭斯又禁屌

0.35 0.30 0.27果行？

應該有

有走地

快D派4.5/5B啦狗會

買邊隊晉好

客有冇

應該都係客晉

狗會D走地盃賽成日加時

信國父

都唔知買唔買入波好

3點主入未？

有多30分鐘應該ok嘅

你話派錢TEST下囉

唔開盤買條撚

屌你 啲閪盃成撚日和波踢加時
唔知以為內定

3點果場主已經變返讓平半

擺明啦

盃全和穿起都幾爽

下一隊買咩？

主？

除時玩野主晉到

到主㩒屌

主

我估有得入最後都係和 12m

咁主NG了

所以加時都唔玩啦

八倍嗰陣時買咗100蚊客晉， 依家買400蚊主晉係咪立於不敗之地？

一定有12m睇

主FG係咁落 正常？

主fg

咁都唔入

主禁屌。。正路既

儲緊飛

南錫個場仲未派

兩隊即刻妹左好多

唔撚係要等埋晉撚左級先派啊

摩納哥平半落到1.67

金剛2:1

入未

仲有邊場抵買

bubugi 上！

玩條3點9低水3串1算 加多埸梅斯

英甲做咩開平手 而家先見到

梅斯仲未轉盤

買咩好

早啲訓 等聽日澳假

賓周加

機會大

真係蘭斯入 主7 ng 針

3-5

3-4

又話信我 原來當我燈

一早買左客晉

8.5晉

4點果場點買

好耐冇見國父

玩Ng 真係少少好啦 你當一買完就輸9成

華撚係咪出後生仔 升到咁高水嘅

罰球E個位都俾買NG

屌佢老母 全對家 買peter大又回到咁 馬會1.63

摩納哥對家

唔轉盤應該開到了

有無人買左荷盃

摩踢532

主12m

圖12m

Peter對家入波未

12M?

真係迫你玩12m

我個主NG

熱定身12M先

屌摩得1.62

44

完全掂唔到都12m

4-4

必須的

買左主ng😂😂😂😂

補多注客？

點睇買中4球對家入

因為一定係12M

屌 到底買邊邊好

12m邊邊好

15倍主晉

但完全掂啦到都12M真係假撚到仆街

有冇12m link...我360唔知做咩睇唔到

430有無主嘅手足

今日咁多癡線波

買主晉？

thx

手持15倍主晉， 八倍客晉Gel定頭先

點都贏

派？

條LINK死左

排條命有追post就一定買得切啦

冇人屌其他波 ？

真係估唔到假到咁

荷盃入未？

我以為真係我問題...

費列goalllll

主晉要了

10

11

圖miss..

牛牛

又黎鬥假

客都失

一齊炒

痴撚線一樣係一人一球

兩隊唔想晉級？

圖領先1粒

岩先3.2倍

屌佢買唔到

主隊射第二球個力架

真係玩撚死

3:3 屌練心

貝尼大波gel

和左咁點

客晉上呀

On9

主晉 搞撚掂

GG圖WIN

主晉了？

係

YES

中柱

客一野射飛

yeah主晉

贏15倍

主晉gel

不過好ON9一球12M都買唔到LOAD十世

差老樸fg快入

摩果場點買好

劇本已被看穿

但係呢度大部分人輸波呢 一齊羊先好㗎嘛

差peter仔對家fg 50分鐘仲係0-0

一買就轉盤

貝利咁快半大咁正氣?

最低水大波

買左之後即刻熜BROWSER

原來要咁買

好彩有補飛 爛c

識野喎 清

同路 求入

牛牛cup la

對家入就算
如果開0-0真係屌佢老母

0:2 費列

費列易到

波圖

半和好嗎 下半俾你入飽佢

賓菲追和未

仆街 南錫個場唔派 點買4:30

荷杯未開波咩 咁耐都無響過

上次對賽0:0

賓周加cup啦

波圖咁都贏到

430有主手足？

1:1

Peter對家第1都廢到咁
仆街

goal benficaaaaaaaaa

鬼盤果然有伏

荷盃快半大

牛津聯

屌你賓周加

牛津jumped

波圖勁到

賓周加學蘭斯ok?

3x1串左波圖2.5s，斷左尾關，要驗腦了

買波圖對家真係練心 唔知你地點諗

屌 俾球12m peter仔對家啦
玩撚到而家仲係0-0
買晉級好撚過

屌你賓仔

唔貪心 賓周加半格都ok

摩納哥 0-1 梅斯

亨利又打假

臭摩連法乙都輸 真係降班重練啦

其實係廢

佢唔係打假 真踢都唔夠踢

買咗摩納哥係咪驗腦

唔洗 黎搵我都得 (我個名）

開和其他派5個

長追摩納哥對家上樓不是夢

個傻閪8號醫院波 SET個炮台比對面射
笑撚死

法甲既貓叫

呢場一定係1:1 2:2 3:3 或者和其他

3x1齊針

梅斯NG

賓周加追和反cup

賣法卡奧啦

Y?

1.6幾平半幾時開過 次次開高水下盤
又唔敢買

唔係傷左咩

摩對家ng？

踢緊啦

法比有無出？

後備

我7x1針到應一應一齊去驗腦好彩蚊注

聽日又有巴黎NG買

賓菲 半場2:2
好波

Ben Ben ben周加

你針左波圖喎，牛津針乜。。

炸

屌你炸

NG秒針,聽日玩澳假瞓了

買場fg 可以玩到90分鐘

食屎仔

Peter jai對家 goal

VAR收咗錢 咁都越？

唔係邊有收視

yeah fg 1:0

齊中

下球買摩對家了，互入

佢入波

馬會開法盃即場9成都射12M 呢啲全世界都冇乜人買既盃賽就係要靠加時同12M吸多啲飛所以應該會和

呢場鬼盤果然冇估錯到 預佢小勝一粒

如果全部針曬，要戒了

卡培都玩左60分鐘 兩場好彩
頭先諗住樸無 買埋圖12碼晉 幾旺

再加上1.67都唔轉半一真係好古怪 可以當我鳩up完場再bin我

有冇人梅c ng

買埋費列同基達 盤 希望贏埋安心訓教

愈回愈要 博高水好過

分析下都好事黎 賭波有技術都無用都要靠運

真 var dllm

利申熟讀澳假劇本但其他聯賽劇本真係要慢慢學習

4倍，想入

730買埋主 瞓

晏d跟你搵食

比起ng，大波好似更好

維爾港rc

西盃又係半和盃

維迪斯廢到

英甲同我全部入波 半0全3叫爆區

仲有西盃

貝利cls

鏝城0-2

唔係又打和咁老土呀？

唔入請斬

賓飛加

賓周加追和okay?

梅斯

心靈左冇買到

買左臭摩既 請排好隊

屌 輸係摩哥到

次次2串一都係西1關

半0全3

應該似會2-2?

難d
外圍降盤

賓周加追和啦

講個笑話,摩納哥

我追左少少主4

皇者摩有2.83 晉級
信唔信多次好

亨利咁撚屎都仲未炒，人地換帥就連勝翻生

摩狗就連法乙都贏唔到

費列 3-0 gel得

賓周加請追和

貝利開唔開到主其他

好彩補左 梅斯第三球

1-3

皇者摩88

第四

會唔會有第5球

追左兩球摩哥輸1k

好彩買得切唔貪心等多陣
大 [3.5/4 球] @ 2.04

摩洛哥近況咁差傷兵又多

輸緊盤硬係追對家

主場俾乙組仔炒

摩哥呢隊野真係black list
屌你老母享利

賓周加和到以後唔笑你賓周

呢場冇買到 純粹訓唔著鳩禁下
丫屌佢老母

全格有望

摩洛哥甲組榜尾梅斯乙組榜首

國父似唔似仲有球

相信仲有波可能摩哥ng

Same road 岩岩差啲想轟落摩ng 好彩對家入

無蘭斯果場咁明顯我就唔追

唉賓周加食屎狗

今日全上盤
得享利隊閪野食左屎咁

波圖正氣到

1-4

1:4 7倍NG

炸左 foul龍

入手ed gel

fake

diu

屌，我冇追第3 4球，個天咁都玩9我

波圖 3-1

炸完對家入

但對家係皇者摩

梅c有多粒派100

咁高水 ，對面係皇者摩，平注無壞

LM

5串1斷阿爾克馬爾半大

諗住大注，咁就少幾千

梅斯果球龍門都未接實咁都吹返走

DLLM 3*1 斷賓周

same

球證迫害我

朝早d波有無教學

1-0

基達菲goallllll

基達頂撚住 和返我第4球摩哥條數

Getafe全格中

多謝梅斯幫我追番少少, 但昨天仍是負數

智巴做咩唔加番隻龜

又斷賠率最低嗰關

中埋成5雞野

點解法國可以有咁多斯？尼斯蘭斯梅斯朗斯奧連斯仲有巴黎FC
題外問, 墨假係咪低水果面會較易開出？

唔係 墨假 真係假波
估唔到

特別係1.6幾倍上盤

正係睇中一場盧保斯 但點解好似未見過有得買喱隊咁

犀利

我有無睇錯？ 無睇錯就抽一派1000 晏就十二點抽

照lm

上次2：0比人2：3

無 恭喜巴打
lm

派5萬3

張過關隨心禁 訓醒收錢

前幾日先對完尼卡沙

只限呢個po留lm 新po唔計

巴打有運 隨心抽中埋我

咁正

今日上盤日 如果加埋梅斯就肥仔

加埋梅斯收幾多

收5皮幾 恭喜巴打

不過算啦
200贏左五皮幾

21萬3

lm!!!!

咁依家收幾多

五萬三

5萬3

嘩屌 200變5萬3 有料

我葡萄, 堅配服, 祝繼續贏
2.5k本上10k左右我都心滿意足...

有料

七點半買乜？
岩岩輸剩千幾蚊
但屎忽撞棍追番三皮幾
今日仲輸緊40K
要追數
想all in 主隊

me

留名

lm
恭喜巴打過肥年

lm
7:30主點睇

什麼....?

摩納哥對家又中

有冇咁多 "人"阿....

收幾多？lm

730有冇人買客

主盤 越回越愛

lm!!

追番3皮幾, 你暫仲輸緊40k, 你注碼都唔慌細喎, 師鬆

唔記得左買 估1:0 2:0

狗會算帳中....

名不經傳既波通常第一場都掂

原來想買都無得買

冇即場, 下場9點先開波, 黎緊至少3版都係啲LM....笑

上盤上

高原之力

開定新post啦 lm直到爆post

咩高原之力

我本身都想買....but.......
1:0

2:0

半主gel

好撚嬲 買唔切主 封咗我

咁快20

咁撚快
無得買盤on99

買左主盤
半大半主主-1好高水

冇撚野講

隊主隊堅勁

就嚟完po啦

南美波買主隊係常識

Lm了

右路屈到人地喊，幾好睇

仆街岩岩先醒買唔切

狗會肯開讓盤俾你都冇用

鳩買主 地獄主場

好撚嬲 起身睇睇有咩波 再睇下365賠率 就封撚左

高原主場

只限厄瓜多爾

幾點開始封 無禁過登入黎睇
原來諗住夠鐘買主

7:30開波就封

7點半

上盤越回越愛

近況

今場是南美自由盃第1圈外圍賽首回合，SC迪爾芬上季厄甲取得第4名，今場遇上巴拉圭球會國民會，牌面上似較為蝕底；但厄瓜多爾球會一向靠高原主場搵食，SC迪爾芬今戰主場出擊不會輸蝕。再者，國民會上季在巴拉圭甲組亦只得第6名，實力並不標青，博SC迪爾芬坐和望贏。另外，兩隊同處季前欠缺狀態，不易爭取入球，捧「入球」細更佳。

食個早餐搞到無買到

燈到

啱啱見到場邊有啲類似狼狗係度睇場

有乜事真係落閘放狗

燈到開埋半大

強帖lm

其實應該29分 轉30分個吓買到嘅正常 但咁啱要結算

LM 勁啊

點解半大同全大我會揀咗全大

好半2全2

馬會結算真係好on9
又唔係完左一日賽程結 又唔係每日固定時間

唔出奇
似2:0
妹到完場

3穿1斷波圖半和

平時都會買盤佢老味榜首大戰諗住保守d就出事

不過下場要睇路

0859結我鋸, 2359結我都鋸。0730結, 我中唔中都唔撚鋸

2:0
輕鬆到

一陣明明無即場 晏晝2點幾先有波
明明可以11:01結算 偏偏唔知做乜撚野
想返公司前買定波返去睇姐 咁都唔撚得

今晚有馬跑⋯同埋結算馬會個系統要停機
咁狗會開門黎都無用

Me

拿拿林推爆個po佢算

主隊入多幾粒先
半一好危險

主隊屌打到

我諗最少贏半格

而家先961...幾時先1001

想問主勝尾手回到幾多 我一開始睇1.6幾

1.65?

又有墨假,仲要三連

泡菜角細爆左9.5，10.5
之後all in 伊拉克又瓜
今場半一上盤希望頂到

留名 派成$53388

諗住買老鼠0+廢隊射精機對水手大波+柏芝光輝0/-0.5
3x1過關

有人同路？

唔知好過知啦
2.05

咁早,不了

屌, 一講起泡菜就躁

高水全格

誤會姐 我主客和講緊

射Drink主讓1/1.5水手？會唔會多左啲？

咁主客和變化多極有限, 以我見過為準

#9 85

水手下盤＋1／1.5， 1.85幾正咁

呢場半一如果九點前領先到三比零以上
九點墨假就半all in 大波

各位巴打
有冇人知呢個係乜野app?
Thank you

半博全Feel

有咩關係

噴精往績食住水手

驚水手廢到唔識入波

唔洗入波 唔好拎紅牌就得

噴精都廢

我開定先, 唔洗煩

998

999

快啲比多粒開個2.5b